勇士最終會擊敗速龍迎來勝利

KD落場即刻贏

香港

撐香港既唔會撐黑龍